有無人養過小露寶倉鼠

朋友前幾日送左隻俾我, 一個月大到
好撚怕人, 餵佢又唔SO我, 聞兩聞就跑走
日日坐係個竇到發呆, 又唔太玩唔太跑
我驚佢有抑鬱...有咩方法可以令佢快啲適應?

買左轉盤比佢跑下

比D新鮮蔬菜食下
我以前連小小cream cake/面包都比

eg,你呀媽洗菜,咪拎1-2塊

有，以前細個養過幾隻灰黑色嗰啲跟住有一日放咗二小隻小露寶放落蘢一齊養第二日兩隻死哂斷手斷腳

養我？

可能天口慶 無胃口 帶佢去泳池游下水

小露寶好驚人,可能呢一世驚人都唔出奇

跑得好快 好中意咬人 次次都咬岀血 觀賞用

有裝架喇, 但唔係經常跑

小露寶係咁 希望你唔好棄養都唔好搵多隻陪佢 打交打到死
由佢自己習慣下先
大幾兩三個星期就試下請佢食零食
睇下佢會唔會接啦

好撚慘
養緊小露寶

係咪呢世都唔會上到手

我養緊呢隻好神經質又惡都上到手 俾少少耐性啦

祝巴打早日成功

羨慕
佢而家最多都係咬下我隻手
Btw你拎佢出籠怕唔怕佢跑走

上左手 佢就唔會走佬/跳樓
最多好似第一張咁發呆

倉鼠之中最鍾意小露寶，細細隻個樣又得意
上手唔難不過唔會定，成日極速由手爬到去背再上頭頭